其實我哋係咪要需要一啲創意？ 或者要轉變現時嘅模式？

連登好似少咗好多創意嘅諗法

依家去到一個樽頸位
街頭冇出路
Twitter又好似唔係好多人參與

唯一諗到嘅就係可能重返社區 深耕細作

有冇軍師諗到更好方法？

創業
民間技術影響力

點解啲人唔玩twitter呀？

利申·：玩開

有得走就好走啦

而家走唔到的話比心機草錢把啦。

有人提議過18區街站
類似快必嗰一種